摔門或設置鬧鐘是一種重罪，所以叫醒你的是一名初級水手，他會在該站崗的時候溫柔地哄你醒過來。 一名核潛艇軍官如何學會在狹窄的空間裡生活-第94期:進化|史蒂夫韋納| 2020年12月30日|鸚鵡螺 
 這幅17 × 21英寸的裱框版畫來自舊金山藝術家、失落藝術沙龍(Lost Art Salon)的共同所有人，靈感來自水手們用太陽、月亮和星星為他們指引方向的故事。 與專業人士購物:帕洛瑪·康特拉斯最喜歡的塞麗娜和莉莉|瑪麗-簡·威廉姆斯| 2020年12月17日|華盛頓郵報 
 在全球定位系統(GPS)技術發明之前，環球航行的水手依靠複雜的機械儀器和精確的計時器。 海龜如何找到他們的路-第94期:進化|傑森G.高德曼| 2020年12月16日|鸚鵡螺 
 海軍機器人工程師弗雷德·富里軍事開支是這項技術的關鍵驅動因素，因為無需搭載水手就能監測全球海洋對海軍來說可能是一個改變遊戲規則的命題。 無人駕駛飛機是下一個大型軍事武器嗎? 2020年11月23日|Ozy 
 作為海軍的長期傳統，每天都給水手們上朗姆酒。 豪華酒店正在用獨家的葡萄酒和烈酒來吸引客人 
 我的父親是一名水手，在我整個童年時期，他有一半的時間都在海上，在某種程度上，我也有類似的工作。 Belle和Sebastian不再那麼害羞了|James Joiner | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 多年來，它還被用作水手酒館和高檔餐廳。 |Justin Jones | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 許多美少女戰士的故事弧，在漫畫和電視上，都以戰士森施的死亡和重生結束。 《美少女戰士》是超級英雄們穿著高跟鞋拯救宇宙的綠洲 
 《美少女戰士》預計將在今年年底完成最初的故事情節。 《美少女戰士》是超級英雄們穿著高跟鞋拯救宇宙的綠洲 
 儘管如此，美少女戰士的粉絲總是渴望新的內容，尤其是在這麼長時間的離開之後。 《美少女戰士》是超級英雄們穿著高跟鞋拯救宇宙的綠洲 
 妖精茫然地向四周看了一會兒，然後說:“水手辛巴達的房子。” 《大衛和妖精》查爾斯·e·卡瑞爾 
 事實上，他很討厭老法裡瓦爾先生，因為他認為自己是兩個人中比較好的水手。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 航海的人很少帶鼻菸:一個帶鼻菸壺的水手就像一個不帶刀的水手一樣難得遇到。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 努比亞水手的獨唱淹沒在尼羅河上傳來的合唱聲中。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 瑪麗亞特在《簡單的彼得》中給我們描繪了一個海員前往朴茨茅斯重新上船的生動而令人信服的畫面。 朴茨茅斯路及其支流|查爾斯·g·哈珀